第一手資料， 上環狗屋附近泊左大量警車

BE PREPARE